[亞軍庭一哥] 今晚就清算你隻肥班馬

上場輸波擺明留力今場歐聯大炒
上次已經教訓左迪馬
今次小花要將咁多年肥恩拖累亞軍庭嘅仇一次過報哂